最強信念！比特幣家庭2017年賣樓買比特幣 勁賺近2000%

17年幣圈出現一個傳說，那就是荷蘭有一位名叫Didi Taihuttu的大兄弟，帶著自己的老婆和三個孩子，清算了家中所有財產全部換成了比特幣。

他們將正在盈利中的公司、200多平米的大房子、車子、衣物，甚至孩子的玩俱全部拿出來，按照最低需求給家裡留下了極少的“生存物資”，而後將所有的財產全部換成比特幣，Didi Taihuttu一家被當時的媒體稱為“比特幣家族”。
而後他帶著全家人開始了全球“窮遊”，在三年的時間裡他們遊歷40個國家/地區，並在旅行的途中仍在宣講對比特幣的支持和信仰。
當年Didi Taihuttu一家的舉動被嘲笑是瘋子、精神不正常，而且經歷了一波長長的熊市，Didi Taihuttu一家的選擇更令當時的人覺得荒唐和難以理解。
不過最近，，形勢變了。
比特幣接連上漲，屢破新高，甚至一直在接觸20000美元的檔位，Didi Taihuttu一家用事實證實了自己3年的“信仰”。
3年前他因為傾家蕩產投身比特幣而被全世界關注的時候他這樣說：“這個實驗將一直持續到2020年，我相信，這三年時間，我們的資產最起碼會翻三倍。”
Didi Taihuttu做到了。
比特幣做到了。
這個家庭的故事更像是熊市中苦苦堅持的人們一個共同的慰藉。

二、成本曾低至900美元，暴跌時他買入，比特幣價格上漲他卻不賣出

在接受CNBC的採訪時，已經42歲的Didi Taihuttu表示：“我們涉足比特幣，因為我們想改變我們的生活，”
當2018年比特幣價格暴跌時，Taihuttu在他的投資組合中吸入了更多比特幣。他說，他始終堅信加密貨幣已準備好大幅反彈。“我認為在這個牛市週期中，我們將看到10萬美元的最低峰值。如果它在2022年達到200,000美元，我不會感到驚訝。”

2017年初， Taihuttu以900美元的價格購買到了他目前持有的大部分比特幣，沒過多久就迎來了2017年12月中旬的牛市，比特幣一度飆到2萬美元。但Taihuttu並沒有放棄自己的比特幣信仰，他仍在高點買入比特幣。但是僅僅維持了一個月，比特幣價格迎來了腰斬式下跌，緊接著18年的特大熊市，如今幣圈的人回想起來仍忘不了被熊市支配的恐怖，將全部家當梭哈的Taihuttu一家更是舉步維艱。

但Taihuttu一家不愧是比特幣投資堅定的佈道者，在採訪中他說：“當比特幣下跌時，我們開始購買更多。”

當被問到對如今的上漲行情如何看待、是否又是一輪極具的泡沫時，Taihuttu他說：“我認為需求不會下降。” “我認為我們正面臨供應危機。”
正如巴菲特的名言，“別人瘋狂的時候我恐懼,別人恐懼的時候我貪婪”。比特幣作為一種更受認可的投資產品在今年收穫了越來越多知名投資人和機構的青睞。

三、與2017年不同，“機構牛”作為主力給了幣圈人信心

比特幣在2020年和2017年之間的反彈的部分不同之處在於，機構投資者現在正在購入比特幣，同時行業在規範，合法性和穩定性也在提升，機構的加註幫助比特幣洗脫一部分纏身的“不安全”標籤。

“ 2017年的漲勢在很大程度上是由散戶投資者推動的，而今年我們看到公司實體和機構理財經理的大量湧入，” Quantum Economics的投資經理兼經理Mati Greenspan說。

老派億萬富翁對沖基金經理Stanley Druckenmiller和Paul Tudor Jones都公開表示持有比特幣，像Square和PayPal這樣的大型金融科技公司也都在擁抱加密產品。
投資界主流的接納對比特幣的價值賦能十分重要。因為像比特幣這樣的加密貨幣沒有基本面的支持，也缺乏政府的信任和背書。在大多數人看來，它們之所以有價值，是因為人們相信它的價值。正如Taihuttu一家的選擇一樣。

但現在，比特幣已經走進了機構巨鯨的投資籃子裡，幣圈人的信心，又回來了。
Didi Taihuttu一家的故事從瘋狂到被人艷羨，卻有一個溫馨溫暖的尾聲。

對Taihuttu而言，比特幣的發展並不僅僅是賺錢，他已經將一半的錢捐給了慈善機構，而他的五口之家在過去的四年裡一直陪伴在一起在世界各地旅行，向全世界傳播去中心化數字貨幣的美好未來。

真信念

他已經將一半的錢捐給了慈善機構

看圖作文

Bitcoin vs tsla

又吹捧引人入局

All in all in

點知比左拜燈癌症基金........